建議小廢青報hsu nonjupas搵徐飛鴻寫ref letter

徐飛鴻=性學院dean

No
I am HSU student and I am pound of my school!

咪搞我
上次介紹人生冇22入眾志堂做我partner
比佢玩串個party
搞到我要做埋佢嗰份